是晚 再整扑嘢家牛肉飯

支鰹魚汁就嚟到期
所以今日整咗4人份量

很好 很有新鮮感

Ok wow, 有冇食譜？

幾正，有冇教學要煮幾耐

YouTube 大撚把啦

我想睇佢點整

上個po有講的
加啲鹽同日本醬油就ok
我上次冇落，有啲淡口

昨晚 扑嘢家牛肉飯

我諗好明顯就係炒洋蔥加肥牛
落埋佢講啲咩汁
完
你期望會有啲乜？

你個飯成本貴 d定去吉野家買貴d

1日24餐

時間，份量，程序

我期望緊呢啲嘢

4人份量，100蚊搞掂
除非你食靚牛啦

幾似 幾多牛汁
想食

都係架，總之就係好簡單

係嘔！！！！

多謝寶寶

咁抵肥牛好唔好食

洋蔥同肥牛炒&煮到熟就ok
連埋煲飯成個過程係半個鐘左右

扑野家啲牛邊有樓主嗰啲咁靚

好好食 $40一盒

轉左豬頸肉應該都得啦

開錯台?

佢哋嗰啲應該係佳寶最平嗰隻嚟

梳7咗
做野做到攰睇錯咗

隨你喜歡

燕燕，我專登望咗眼，冇錯到

我想轉豬頸肉

幾時開鋪 想試下樓主手勢

過嚟食一碗先做嘢啦

美 家d牛肉飯好易整

冇錢

is! 調味料齊就得

係咪用日本珍珠米
好好食你試吓用佢煮

擒食靚牛

屌你 好撚肚餓 好想食 加隻溫泉蛋就一流啦
前排整

ok 我呢個禮拜六日都試下

今次媽咪話要食晒琴晚淨低嘅飯先
所以冇得用珍珠米
勁慘

請你食

我要食你呢碗呀屌
蛋蛋

我整過 唔用鰹魚汁 個味好D

用你d肥牛幫我打飛機

其實我block咗你好撚耐，躝屍訖路啦ok?
覆完就完全封鎖

其實吉野家一早應該執
咁樣都賣40-50蚊

我記得你呀上個po你有教我

咁貴架咩？2年冇食啦

無意冒犯
你係咪好少煮野食？

點整嘔汁

我唔係好少煮嘢食，我係未煮過嘢食。

日式醬料有齊

入面有啲研究得好過我嘅巴絲教路

昨晚 扑嘢家牛肉飯

呀擒，我想食

唔緊要！係時候學下煮啦！

身為吉野妹同我講想食牛肉飯嘅

快啲啦！仲有一碗呀

屌 你blk我係你嘅可惜

好正，樓主邊度買？

街市丸檔

而家嚟緊喇

乜原來吉野家牛肉飯咁容易整架！

咁我應該都整到

蘭今晚食乜

原來係咁
因為煮開你會有哂概念望到啲圖都會知點整
Sor

睇post

扑野家牛肉飯真係簡單到震
試過自己整一次之後唔會再出街食

咁牛汁點整？ 要落日本醬油？

已睇

最重要係調味分量

又唔驚肚痛

成本99%係啲牛，貴定平自己決定食咩牛

點解呀擒得閒煮野食咁好

我嘅

我試過用豬肉片整,一樣咁好食

鰹魚汁，味啉，日本豉油全部落晒已經搞掂
重味定淡味自己慢慢試

做我煮飯婆

崇洋

煮得麻麻
老母成日唔俾我用徐晃
啱啱又整唔見我支橄欖油

阿城嗰啲先勁

超特盛！！！！！

肥牛有冇飛水

有時間整已經好好

正！有無加味啉

咩肉都好味

你已經有禮志

我崇日

飛咗水就整唔到濃郁嘔汁架啦

有少少

鰹魚汁邊到買

阿信屋好似有，Aeon都有！

好想知阿城今晚食乜

我想食牛肉飯

加少少料理酒會香啲

我今晚都煮左
但太多牛汁
聽晚用黎煮烏冬

.

我同禮志幾fd架
我教完佢之後，叫佢煮俾你食吖

牛汁點整的?

啲汁唔好嘥

真心易整
唔明點解要畀幾廿蚊出去食扑野家

好醜呀 執靚啲啦

明明好味

用個靚碟上

我不嬲唔識擺盤架啦

好味

牛好味

洋蔥好味

陪我買

整兩啖啦

揀條仔又識揀個咁靚仔

求其去12蚊蝶買

睇過Youtube教，要落「味醂」，日本嘢，用來整汁/醃肉好好味！同埋洋葱再燶d就更正！

沒強
不好

我都想食

你啲肥牛靚咁多

借位，幫推

黃子華的經濟哲學 (2012)

用靚牛唔好食嗰次你用牛頸脊煮，好似唔啱feel咁

ok la

都要你陪！！

強很好吃，不過我對強敏感

都幾平架

過嚟

正 多牛汁

上次都係肥牛嚟架

嘔汁

血水喎

用鰹魚鼓油加味醂加少少薑片仲正

未聽過要飛水喎

薑片落咗仲香

蛋黃都敏感

味道同吉野家一樣？

係呀

好過佢

YouTube masa

可摸以煮比我食

好撚餓呀

慘
識親都係對蛋白敏感
成隻蛋都敏感真係少見
自己都對gluten敏感

好易整 係759買萬字醬油 鰹魚汁 味淋（米酒）
炒透啲洋蔥加汁加水 放埋啲肥牛烚熟 就食得

牛靚邊到BUY

加鏗魚粉仲正 落少少糖同味琳

炒洋蔥至半熟
味淋，豉油，調理酒份量隨意
加牛肉
好味道！

就算食全熟都會痾到仆街
鼻翼會痕到喊
但係雞蛋真係好好食

街市求其buy

粉同汁味道有冇分別架？

可以

今次正過上次
利申鍾意淋洋蔥

你打邊爐點淥肥牛？

食一粒米當一餐咪得囉

鐘意松屋呢款多d

講真完全冇難度....好食過吉野家90倍，加埋蔥花超撚正

我都好耐冇食咁搵笨仲要藍

未試過汁 因為成盒粉成40/50包
有排用

粉有冇鹹味？

有少少 我加完都會照加一匙日本醬油

四啖好啲

我跟杜文澤果個整過，好好食

洋蔥

我媽都有試過

Auntie好勁

四四聲唔好聽
8啖啦

唔珍珠米可以更平

過嚟食吖

出面買既牛肉冇佢果D咁薄

好正

個底全部都係蔥花

你打錯，係我用牛頸脊

cumming

傻仔

牛頸脊係咪燒烤好食啲？

我愛多蔥
是咪日本蔥？

因為鰹魚汁已經有豉油

哩個只要你果齊D汁 基本上0失敗

我就用：
日本豉油
味琳
料理酒
鰹魚粉/汁

我會加小小冰糖調味

另外牛一定要用最濕鳩既肥牛
用貴牛反而曬咗
我會再落小小菇去吸小小牛肉汁(不過賣相就會唔靚)

啲牛好靚咁

勁多嘔汁！！！

係，又平又靚，兩盒80蚊度

嫁俾我

有棍ok?

就係要有棍

OK, 幾時行禮？

我覺得煮完放雪櫃浸一晚好似入味啲

急住食好難忍架

下世俾我做你細妹你煮俾我食好冇

今世都ok啦

好似聽到啲jap jap聲

係
我老粗一名食嘢japjap聲，好享受

我都前排整咗 我落咗鹽 糖 牛丼汁 白酒/清酒/燒酒 自己再偷雞落咗兩三滴雲利拿油（唔洗落都得）
仆街 第一次整 又整得好好食！
再加隻溫泉蛋 正呀喂

我都係

你隻蛋好夢幻呀

Hello!!!

一吉即流曬出嚟
水滾熄火 擺隻蛋落水 焗佢13分鐘後 再過過冷河2分鐘 搞掂

整俾呀妹食先我對蛋敏感

睇到呢兩個撚樣已經無胃口

好耐冇食牛肉飯

2個

整嚟食啦